岩岩經過元氣，得返一成入座率，會唔會執粒架？

比著上個月星期日中午
一定係好full 要拎飛等位

Ps: 相反元氣隔離嗰間大家樂爆晒人要排隊

食甲甴vs食蟲

識食實係衣家食
又小人又岩岩發生，衛生實執正d
岩岩lunch直入唔洗等

美心集團

反而爭鮮仲係好多人

咩情況..

放心啦，總有d人唔驚死嘅啱啱先見到有friend一家三口食元氣放上facebook

執撚左佢都唔可惜！爭鮮級數扮大袋

元綠係時候東山再起！

一田同百佳壽司有冇事？

百佳

吉之島同埋Uny 都唔差㗎

乜真係有人敢買

八方雲集都未執

淨係食個軟殼蟹手卷就夠

唔想死住，信依d大集團說話一成都死

靜一排就無事架啦, 金拱門有版你睇

其實香港有無食肆真係做足程序雪凍咁多日
而且又係確確實實係深海來源地

好老實對香港真係無晒信心，
香港真係間間都cut cost，賺到盡

正 唔洗排隊
即刻去食

係我就依家食
人又少
佢短期內又會執正黎做

最後果下

康怡嗰間真係少左好多人 食飯時間假期一定排曬隊

食曱甴最多屙一陣 食咗寄生蟲有排搞

曱甴入面有寄生蟲=兩樣食曬

荃灣愉景仲係好撚多人

一做特價啲味又狗衝

曱甴都熟咗啦最多有菌姐

師兄元氣老板

香港人好撚羨忙

好多爭鮮打手衝出嚟話爭鮮同元氣一樣level

百佳先最乾淨睇多啲新聞啦

我係勇士

平價蟲同貴價蟲既分別

支持各位食爭鮮

大家都係蟲點解唔食平D

上水嗰間又係成班支那蝗

抵啦拎啲凍嘅炸野畀我食

關乜事？
雪幾耐都唔會由有蟲變冇蟲架啦
基本上好多魚都有蟲，就算你攞條魚炸，炸完都唔會變冇蟲

因為難食到蟲都唔食

雪得夠耐啲蟲會死

你試下去太古康怡果間
上個禮拜差唔多日日去食晏
元氣對面果間爆到排曬隊
元氣吉到得一半人 唔洗排

香港人 幾日就唔記得

三文魚有肝吸蟲

一成入座你點計
我呢面果間好爆

死咗後條屍會消失?
佢係咁既意思

銷毀會淨係check 到有蟲，但係最重要既有冇死佢地話唔知，都唔知check 黎做乜

千期唔好食阿 唔想好似以前咁排咁耐

呢句真ching sick ball

同啲旅遊景點發生意外一樣

好似上次曼谷單4面佛爆炸，安全一定會執到足，而且人又一定會少，行都得舒服啲，連洗費都可以平啲

難得有同道中人

重有朗豪坊通天梯

元氣大傷

證明踩爭鮮既打手

好撚失敗

好快唔記得

都係一樣咁cheap

一個有蟲一個勁難食可以當同一level嘅

大家等佢做特價 洗底

agger

過多一個月就會多人返

無錯
琴日先食完佳記臭豆腐

仲要有汁爆出離

蝗係蟲中之王，洗乜驚

我都係咁諗

早幾日唔怕死去咗食
啲三文魚真係凍過平時好多

好似熱狗上嘅茄汁同芥末

鑽石山荷里活好多人食喎

咁起碼唔會食壞人先丫啲蟲生勾勾會通身走

話得有蟲即係有活體啦

居然仲有人叫UNY 我已經改左做Apita

屌我話ok就ok啦

新聞都講咪食魚生啦！

越高級既壽司店越唔會咁做
反而爭鮮呢類用晒急凍貨既鋪頭先會做足

連登仔鍾意既就唔反 理撚得佢幾劣

認真真係最安全係而家
再爆多單出黎佢真係可以直接執笠
所以而家一定跟足哂黎做
再加上少人左d師傅慢慢做
d質素一定好d

以前唔係一堆連登仔反元氣話好難食既咩
做咩出左事反而話要去幫襯
原來之前係因爲太多人食先反

講起蟲，有個日本youtuber叫TOMIKKU
佢好叻劏魚，成日upload啲劏完條魚就開始係到搵寄生蟲既片
睇親都有一輪唔敢食魚，太恐怖

pizza hut都full到爆
但一田壽司又勁多肥婆去搶

爭鮮腥好多

下個月既會員感謝日咪又多人到仆街

今日一點去德福個間都超少人

hkj

lm

元氣咁貴但係啲蟲同爭鮮一樣 或者可能更加多咁點解我唔揀爭鮮

過多排 搞7折 港豬咪一樣去食

一個月又打回原形

金拱門就係成功例外

啲手卷架都幾乾淨

我屋企樓下間爭鮮同樓主一樣
之前日日幾乎都有人排隊，而家好冷清，
d人排晒去隔離大家樂

食熟食囉
炸蝦卷
軟殼蟹手卷
烏冬

人棄我取all in

轉咗火車軌已經唔想食

尋日食完 自己電話落單
仍然收加一服務費
感覺好陌生又好熟識

其實呢啲鋪點解會有人幫襯？

我就唔信放題會乾淨得過佢,咪一樣大把人去食

全部都係蟲！

狗也不屌！

其實消委會個報告係話搵到蟲但係搵唔到有郁既蟲 唔肯定有活體

刺身有蟲屍基本係必然 至於急凍我諗而家只要外國入口既基本上都無新鮮你食

我成日係度諗消委會而家做呢d報告都幾有誤導成份，上次保暖耐衣又係咁剩係攞一兩個指標就話某某大牌保暖包尾，點知人地大牌計埋舒適度疏汗等等

轉咗火車軌壽司師傅趕埋入廚房不見天日

偷望到入面其實擺晒所有壽司食物無雪
堆碟成日好似無洗過咁

整個買一送一香港人就狗衝架啦

啲人點會驚，見過啲人日日帶小朋友食三文魚壽司

匯景?

Time square 間千兩都仲係等位wor

前日經過兩間 晚餐時間好爆喎

我諗好多間壽司鋪都唔符合衛生標準

係未俾人捉到啫

跟本個報告好廢
最重要果點，條蟲死左未，冇check 到
跟本連食安中心都係hea 講一兩句回應份報告就算

今日操左背胸
呢排唔出住，低調

第一城嗰間排到門口一班人啦
邊有影響

放題果d 仲on9 過元氣

放題入平貨既話應該仲大鑊

租貴

真心唔係打手，
買壽司我淨係去中島水產買，
佢喺某幾間market place同吉之島都有專櫃，
因為屋企人以前喺入邊做過part-time ，
佢講到10分乾淨，係洗到佢嘔，
同埋啲來源係佢話邊度就真係邊度，
三文魚係挪威貨唔會呃你喺日本，
而其他係真係係日本黎，
同埋個老闆係真係日本人（識講廣東話）

但要睇清楚係唔係真係中島水產，
吉之島自己都有出壽司，
嗰啲就不了

過多一兩星期會多番人
利申：不嬲去元氣只食熟食

消委會做完報告出嚟又唔教育大眾，
做啲唔做啲

將軍澳一樣咁多人

你食魚生定魚熟？

香港人好善忘 好快又會排住隊啪寄生蟲

淨係食熟嘅
仲有吉豬手卷、炸蝦卷

我都係一出事就去食三文魚

一間元氣係咁=全部都係

荃灣果間今晚夜晚七點要等一百張枱

都仲係少過以前
以前放假夜晚可以等50-100籌以上

執你老母，汁字唔撚識？
5p就5p啦，學咩人打個執字

點撚解會係汁
當我唔識中文你教下我

我都唔知點解係汁，就好似我都唔知點解係衣家同岩岩一樣

問下5p人可能會清楚d

原來新肥絲block

Ok

問過明將未？

屌 我之前食完就食物中毒

執點睇都正路過汁
執可以配執行 表達到做既意思
汁配乜撚野？